<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

        <string name="app_name">ButtonNavApp</string>
        <string name="title_home">Home</string>
        <string name="title_dashboard">Halaman</string>
        <string name="title_notifications">Notifications</string>
        <string name="change_language_settings">Ubah Bahasa</string>

        <string-array name="judul_movie">
            <item>Infinity War</item>
            <item>Spider Man</item>
            <item>Venom</item>
            <item>Bunblebee</item>
            <item>Aquaman</item>
            <item>Deadpool</item>
            <item>Birdbox</item>
            <item>Glass</item>
            <item>Robin Hood</item>
            <item>Hunter killer</item>
        </string-array>

        <string-array name="desc_movie">
            <item> Saat Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala sesuatu yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya tidak pernah lebih tidak pasti. </item>
            <item> Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi manusia laba-laba. Saat Wilson \ "Kingpin \" Fisk menggunakan collider super, yang lain dari seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini. </item>
            <item> Wartawan investigasi Eddie Brock mencoba kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri. </item>
            <item> Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie membangkitkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa. </item>
            <item> Setelah menjadi rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalanginya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara Atlantis dan pewaris sejati takhta. </item>
            <item> Fred Savage yang diculik terpaksa menanggung rendisi PG-13 Deadpool 2 dari Deadpool 2 sebagai kisah Putri Pengantin perempuan yang penuh dengan keajaiban, keajaiban, dan nol F. </item>
            <item> Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tidak menyenangkan mendorong sebagian besar masyarakat untuk bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan. </item>
            <item> Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, mantan penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya. </item>
            <item> Seorang Tentara Salib yang mengeras perang dan komandan Moornya melancarkan pemberontakan yang berani melawan mahkota Inggris yang korup. </item>
            <item> Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi dia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang. </item>

        </string-array>

        <array name="foto_movie">
            <item>@drawable/infinity_war</item>
            <item>@drawable/spiderman</item>
            <item>@drawable/venom</item>
            <item>@drawable/bumblebee</item>
            <item>@drawable/aquaman</item>
            <item>@drawable/deadpool</item>
            <item>@drawable/birdbox</item>
            <item>@drawable/glass</item>
            <item>@drawable/robinhood</item>
            <item>@drawable/hunterkiller</item>
        </array>



    <string-array name="judul_film">
        <item>Infinity War</item>
        <item>Spider Man</item>
        <item>Venom</item>
        <item>Bunblebee</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Deadpool</item>
        <item>Birdbox</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Hunter killer</item>
    </string-array>


    <string-array name="desc_film">
        <item>Putri duyung cantik bernama Ariel membuat perjanjian dengan Ursula, seorang penyihir laut, untuk bertemu Eric, seorang pangeran manusia yang dia cintai. Namun, tidak mengetahui rencana jahat Ursula, Ariel berakhir dalam masalah. </item>
        <item>Untuk menyelamatkan ayahnya yang sakit agar tidak bertugas di Angkatan Darat Kekaisaran, seorang wanita muda yang tak kenal takut menyamar sebagai seorang pria untuk memerangi penjajah utara di Tiongkok.</item>
        <item> Ralph lelah memainkan peran sebagai orang jahat dan memulai perjalanan untuk menjadi pahlawan video game. Tapi Ralph tanpa sengaja melepaskan musuh yang mematikan yang mengancam seluruh arcade. </item>
        <item> Dirilis pada tahun 1940, merupakan eksperimen paling berani Disney hingga saat ini. Menghidupkan visinya memadukan citra animasi dengan musik klasik. Apa yang dimulai sebagai wahana untuk meningkatkan karier Mickey Mouse berkembang menjadi fitur lengkap yang tetap unik dalam sejarah animasi. </item>
        <item> Hiro, robot yang luar biasa, bergabung dengan Baymax untuk membalas kematian saudaranya. Mereka kemudian bergabung dengan teman-teman Hiro untuk membentuk tim pahlawan teknologi tinggi. </item>
        <item> DeskripsiRapunzel, seorang gadis muda yang tidak bersalah, dikunci oleh ibunya yang terlalu protektif. Keinginannya untuk melarikan diri ke dunia luar akhirnya terwujud ketika dia bertemu dengan </item>
        <item> Aladdin adalah anak jalanan yang dicintai yang bertemu Putri Jasmine, putri cantik sultan Agrabah. </item>
        <item> Belle, seorang gadis desa, memulai perjalanan untuk menyelamatkan ayahnya dari makhluk yang telah menguncinya di ruang bawah tanahnya. Akhirnya, ia mengetahui bahwa makhluk itu adalah pangeran yang terpesona yang telah dikutuk. </item>
        <item> Judy Hopps dan Nick Wilde bekerja sama untuk mengungkap misteri di balik empat belas predator yang hilang. Mereka akhirnya mengetahui bahwa persekongkolan itu lebih besar daripada yang terlihat. </item>
        <item> Simba mengidolakan ayahnya, Raja Mufasa, dan mengambil hati takdir kerajaannya sendiri di dataran Afrika. </item>
    </string-array>

    <array name="foto_film">
        <item>@drawable/the_little_mermaid</item>
        <item>@drawable/mulan</item>
        <item>@drawable/wreck_it_ralph</item>
        <item>@drawable/fantasia</item>
        <item>@drawable/big_hero</item>
        <item>@drawable/tangled</item>
        <item>@drawable/aladin</item>
        <item>@drawable/beauty_and_the_beast</item>
        <item>@drawable/zootopia</item>
        <item>@drawable/the_lion_king</item>
    </array>

</resources>